有少少鍾意左公司個HR女同事.....

不過做HR係咪睇到晒d人地址
咁佢咪知我係公屋仔。。

係
仲知你人工
唔會睇得起你

你咪搞人啦
佢可能會唔小心碎咗你個file

我係員工
邊個知呀?

對住佢有種羞恥感

周綺萍？